[建軍大業] 係咪講"反政府, 種罌粟, 殺中國人?"

點解唔叫"反政府大業"?
共產黨建軍後, 有紀錄晌井崗山, 延安, 南泥灣, 東北種過罌粟, 賣過鴉片, 以換取軍費.
為咗奪權, 煽動中國人殺中國人.
好想套野快D 上映, 睇下共產黨點樣煽動中國人斬殺中國人.

我地要一齊學下乜野叫做"建鴉片軍大業"

嘢可以亂食 說話唔可以亂講嘅
呢D賣白粉 報紙都無報過

報紙夠冇講長春圍城啦.

駛乜呀！

高登仔連登仔一樓都無鍵盤建國架啵！